一人一個令連登仔hang機嘅問題！！！

連登仔：所有女人都係雞

「咁你老母呢？」

連登仔：

你女友叫咩名

冇聽過肥西老母雞?

金鐘連登仔.jpg

喵嚟

開post 問pr 假account 嘅hang 機問題好過啦
晒9氣

你噏乜撚你令到我hang機

中學要同學生妹拍拖屌西
結婚要搵處女

如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

已有大量連登仔中伏

但唔照鏡

Hang未？